有無巴絲而家係首爾？

係韓國exchange緊
有無巴絲平時得閒食下飯周圍行下
自己一個好毒 想食燒肉都品得

首爾正

星期四到
去緊釜山

係咪雨季黎左

成日間唔中落下停下

可以一齊食燒肉

禮拜日成錯咗間得無限豬
之後仲要落勁大雨

留明 係首爾但諗緊好唔好去釜山

利申：紅巴

本身我都想去搵fd
但佢話呢星期都落雨
留係室內好浪費

住邊頭？

明洞附近

係學校識唔到朋友咩？

利申 下個sem 都去韓國exchange

因為某d原因
我無fd同我去
係學校識果d ABC又唔係咁岩玩

我諗緊月尾呀
首爾仲有邊度獨遊好去？

你中唔中意行outlet?
首爾入面outlet係垃圾
可以坐1個鐘車去坡州
或者睇下博物館
講真男人老狗自己一個
唔通去景福宮扮韓仔咩

坡州仲有英語村/藝術村行下 幾值得去

thanks下個星期去先 你去過未？
btw, 一個女人都唔好意思扮韓妹喇